futu哋post去左邊？

爆左了

開左新POST